我合理懷疑今日全部違法行為都係警犬做既

而家出師有名啦，文宣前線合力，警犬不攻自破
食住條水啦，仲等？

光環呀係，係前所未有最大既AOE光環呀
光到照亮真相，推翻歷史啦

有咁既醜聞，唔好話文宣，學土共統戰都有得玩啦

700百市民合理懷疑便衣警察今日扮示威者噴到成牆粗口
700百市民合理懷疑便衣警察雨傘運動扮示威者衝擊警方
700百市民合理懷疑便衣警察魚蛋革命扮示威者向警方掟磚

仲唔煮撚死你？

全部係警總既警犬，都有去對面演藝Take Elective.

瘋傳！震驚3000億人！銀河系都嚇呆了！

推

不管你信不信，反正我就信了

中共口吻全面進場

強烈譴責警方衝擊警方
嚴厲追究警方襲警
絕不容許警方侵犯警方尊嚴

總至 第一次見到警察帶頭衝！

以後全香港人因爲哩類事情做犯法野
都入曬警察數？
哩類言論物極必反
小心使用

懷疑今次既事件只係冰山一角
一直以黎警方既不透明處事手法令人相信是次手段為慣用技倆
可惜紙包唔住火，今日真相終於赤裸裸地呈現

處都未破就諗定物極必反
唔想冒犯巴打，但而家就咁諗真係自廢武功喎

我係絲，我都係提出意見
參考下就可以
民主得以集眾人之智慧

搞事既都係警犬！香港人好和平架

嚴重懷疑

合理懷疑呀！
屌佢老母，黑警多次混入和平示威者當中，破壞警總，之後嫁禍俾和平既香港人！！
二百萬人遊行都咁和平，暴徒只有黑警